做大陸仔其實幾爽

大陸仔普遍豁達d
化d
地理決定心理
大陸大
唔打依份打第份
唔住依度住第度
when all else fails
返鄉下大不了冇面
但香港男仔真係冇退路
你上過大陸就知
大陸d男仔普遍呢啡d
冇咁理人做咩
人地講咩冇咁上心
當然客觀條件都有關
地大
大陸食d野係粗糙d
睇你點取捨
如果鍾意食野應該忍唔住返黎
同埋一樣野
大陸社會冇咁賤視男性
香港地
講真
除非潮州人福建人
多數錫女居多
對仔就嚴苛到痴左綫
同大陸人認知相反
唔知點解會咁
舊年上深圳
賣飛員 外賣員 速遞員 地鐵保安 teller 超市helper
d男仔真係有笑容
起碼唔憎份工
但香港男仔做依d
冇咩邊幾個唔西面
做香港男仔真係好苦
做女反而冇咩
如果講人生遊戲難度
for男仔黎講
香港係數一數二難

語癌未期？

你日日上黎開post
好撚負面喎
你確定唔洗睇醫生？

個總結錯哂重點
For窮人香港係數一數二難

你去同班三和大神講睇下人地打唔打死你